搞𤓓你然後攬炒 — 最支持殺街的民建聯

【文：陳詠燊 Sunnyhahaha】

取消行人專用區，很多香港人叫好，當中包括很多平時也關心政治，悍衛民主意識的人。

以下這一段，我在去年十月貼過，現在再貼一次：

//法輪功在街頭宣揚自己宗教，大家知道要有宗教自由，所以唔會攪佢；

之後突然出現一班廣東話都唔正的阿伯阿嬸話要「反」法輪功，塞爆成條街；

大家覺得煩厭，於是民意開始認為：唔理喇，一次過消滅晒佢地啦！

有班年輕人搞示威遊行，開始有人支持；

之後突然出現一班廣東話都唔正的阿伯阿嬸，話要「反」廢青，「反」獨，撐警察，令到每次遊行都亂晒大龍；

大家覺得煩厭，於是民意開始認為：唔理喇，一次過消滅晒佢地啦！

有班人在行人專用區唱歌，開始有人留意本土音樂人，甚至出咗隊C allstar，唱到上紅館 ；

之後突然出現一班廣東話都唔正的阿伯阿嬸，話要唱歌，唱到十級難聽，嘈到拆天；

大家覺得煩厭，於是民意開始認為：唔理喇，一次過取消晒行人專用區啦！

自由、民主、創意，名正言順夾著民意一次過被打壓。

同一條橋，每次都work。

呢招叫做「攪𤓓你，然後攬炒」。

講完。//

看看這次最支持殺街的是甚麼人？民建聯。

死的是甚麼？一個本土年輕人文化的蘊釀地。

甚麼年輕人最容易就會因為一支結他就能凝聚成力量？會因為《海闊天空》、《光輝歲月》而流淚的那班。那班人四年前都坐了在哪裡？

西洋菜街明明需要的是管理，現在卻反過來被一刀切地扼殺。

你地仲大叫「好」？香港人，你肯去明未？

我知我又得罪人了，不過…唉…

講完。

。
。
。
。
。
好了，貼文幾個鐘後再加多一句：

大家有冇留意佢而家攬炒緊邊度？

收晒啲垃圾筒同時多咗好多內地人去啲垃圾一地都係嘅－－郊野公園。

真係講完。

#最後的香港人

認同

內地人? 八鄉? 錦田?

殺街無錯

認同X2

仆街共產黨

全香港都係用緊呢招
當一個政府連好多基本民生問題都唔處理，由佢惡化
你覺得真係傻定有心？

死的是甚麼？一個本土年輕人文化的蘊釀地。

其實有無諗過住旺角班人好慘，話之你係大媽唱歌定係年青人唱，依加班「表演者」 明顯地影響到旺角居住班人

一刀切清左場依加旺角静晒，條路又寬左，好行左

你要表演既可以去河邊或者公園唱

比自由你
你就要自律

規矩係比唔識自律既人用
你睇班生蕃就知

點睇尖咀表演者?

唔撚洗講野 唔撚同你討論 殘體字 屌你老母

個人睇法 只要唔影響到d人行，唔影響到居民，其實無所謂，自律就得

你要一刀切曬依班表演者根本無可能

屌鳩樓上話我錯字條撚樣，我用晒 or曬 關你撚事咩

只要唔影響到人就可以9嗡，咁你仲唔彈開

咁閣下有咩高見可以完美又實際咁解決問題？

我又唔係住旺角
寫篇文抽下水扮下反共
又有港女覺得我有才華主動獻身
何樂而不為？

大把人講過啦仲問，好影響人討論呢篇主題喎，你去番河邊或公園講啦

咁你仲唔寫？

一個本土年輕人文化的蘊釀地。

蘊釀左D咩?一早比班死廢老霸撚晒
凡是敵人擁護的 我們就要反對?

多餘，而家有鍵盤上網就夠

係呀，共產黨員都有好人的

究竟有冇睇post
就係講緊班生番係有預謀做老鼠屎
同建制扯貓尾令到大家有既自由被扼殺

菜街唔關事
嗰度神早就唔應該被畀人擺檔甚至發出高聲浪
未有大媽之前亦唔係咩孕育年輕歌手嘅地方
只不過係一街banner 神壇
都係被人投訴爆只係執法不力

如果要殺海旁我就唔贊成

殺廟街啦

上黎講有撚用？

根本唔係行人專用區問題

係支那種搞衰個場 警察執法不公不力 政府有心縱容所致

最後拍手叫好嘅人只係想條街變返平靜

佢地唔會去諗班支那種搬場之後嘅問題

成件事係政治問題 而源頭一直都冇解決到

死嘅一定係好嘅部份

而最後劣幣一定盛行